中建置地改名大灣區投資控股

名改到number改唔到

董事會欣然宣佈，本公司的英文名稱已由「CCT Land Holdings Limited」更改為「Greater Bay
Area Investments Group Holdings Limited」，並把本公司的第二名稱由「中建置地集團有限公
司」更改為「大灣區投資控股集團有限公司」，上述更改均自 2019 年 2 月 28 日起生效。

股災指標261

咁耐都未合股 實係俾證監會mon住

261都可以翻生 真牛3來了

330改名做思捷大灣區 分分鐘都翻生

妖股必備要素之一：改一個市場關注的公司名，然後做樣扮收購配新股／供股

比人反對左啦上次 早幾個月啫

幾時mix埋區塊鏈+大灣區

Juno 發發

1647先行一步

擁抱大湾区
靚女任你隊

入d玩下

改名 利好消息